其實如果只論西面,d雞,特別係本地雞,果種西面真係世界級

明明自己做雞賺緊男人錢,又偏偏睇唔起全世界男人咁的死人樣

成撚日砰門 抵你無生意

上次有個直頭屌我老母

唔好叫囉

香港特產，西面港女明信片，我哋終於有手信啦

咁咪入閘屌獲金佢囉